啱啱瞓醒，係咪十點鳩叫回歸？

叫咗幾晚都係單機
有冇手足陪吓我

叫未

過去幾日，見過幾個相同主題嘅post。所以樓主其實唔孤單，只不過唔好彩，無同一D肯嗌嘅住近啫。希望樓主堅持到直至有人應啦。
利申：我嗰區一直都有嗌。今晚代樓主嗌多兩嘢，OK?